show block user可唔可以block埋thread

啲五毛打手post 想skip 哂佢

你做乜9

好撚好笑啊屌你老母臭西

( Show Blocked User - 😈Lz真牛B😈 )

( Show Blocked User - 😈Lz真牛B😈 )
過主啦撚樣

啲打手po礙眼

啲咩黑b三色貓N乜
好撚煩

agger

( Show Blocked User - 😈Lz真牛B😈 )

Thread 都見唔到就係真真正正令到啲煩膠係你眼前消失，支持

求admin考慮了